有無人以前有隻咁嘅野

唔講都唔知有好多人有

應該得你有

超紅喎

第一次見

又真係有